天氣咁潮濕會唔會抽濕機同冷氣一齊開

話說呢兩日間房勁濕 張被都好似有層水汽
地板同墻直程見到有水珠
開咗抽濕機同冷氣然後比老母屌我簁電
利申：近海村屋

雙管齊下
浪費電源 只開一部

呢幾日開加濕機

屌你老母住村屋

我想架？蛇蟲鼠蟻啊大佬

不如你開完冷氣睇下濕度先開post.

我住緊唐樓都係蛇蟲鼠蟻